讀緊CC嘅入黎認下係咪熟人

係tumblr見到有個post係有條女俾佢所謂嘅主人好似係CC啲後樓梯屌後花園

自己去tumblr搵made in hk個ac可以有多幾張圖同一堆描述

利申:扯左

聽日check check 先

唔係讀cc

可能你啲同學

BAM

Tumblr搵啦ching

搵唔到

made-in-hk 實搵到，俾啲耐性

全部女人都係雞！

全部碌晒都冇 係咪del左

你試下打24-7sluthk

我睇仲有，未del

呢隻都臭臭地

推

加密啦

Btw

唔多似喎Ching

咁撚正

條女肥到

樓主一路好走

其實樓主你哄到啲女肯玩你都得 唔使自己無都要想搞到人玩完咁

不推不是人

唔關我事。。

唔係我屌。。

Bam

樓主做得好，又可以等佢收皮

樓豬仲未bam

我屌呀

好玩唔玩 玩屎

仲要含翻自己後花園粒野

到而家都未有cc人認下呢條友呀？

個pat啪到紅哂

痴撚線

紫色頭髮

認人

bam

push

巴打預埋我

連狗係咪盲撚左

預條毛咩，都話咗唔係我

我都覺 係cc扑野俾人睇到會點

白色果塊係咪m巾黎?

外人黎嘅姐 cc呢啲咁純潔嘅校園環境邊會有人扑野

樓上上

咁耐都無人識

pish

YES 你最好哄埋D女同你係警署門口打野戰

都話唔係我呀屌

好肥

屌你老母post埋出嚟啦

Tumblr search half9999

WTF

點解會夠薑係果個位扑野 其實一開門就見到
唔去廁所？ 貪果個位望住夜景正

係護墊 唔係m巾
巴打一定係無女#

塞屎眼

#71

美尻

仲未有cc既同學仔？
把紫髮應該好易認

痴撚線連狗仲未bam

連狗

Bam埋上面quote埋嗰啲ok?

一路好走

兩日都仲未BAM

推呀
推上熱門

推比人睇下屎忽

好玩唔玩玩屎眼

又幾正

樓主唔係開左名啦咩
btw有七百個正評就有新相
雖然好唔情願但我條j控制住我like左

del左ac

哇屌有塊護墊嘅 即刻尻縮

唔緊要啦ching

仲未del囉。。。

大家都想睇圖 入到去like撚爆佢

痴孖筋，推到101 無諗過會咁多人睇

又唔係1001
屌我想睇多d呀仆街
幾時上到熱門比多d人睇多d人like呀

屌你老母3日連狗都未bam鳩樓豬。。。

我都想知點解仲未俾人bam

你係咪同連狗做過愛

我真巴黎

Btw張相唔撚見咗

係喎

屌居然冇bam你
你成日玩連狗屎眼

lm

真係冇呀

屌嬲

很想要圖？

話說已經有part2啦

好想屌呀

果條白色咩黎

條女自己話係腸，之後有張佢自己食翻

下???

屎眼放落口

[img]

啲女淫到咁 咩都玩齊

點解我識唔到啲咁既女，唉
毒是原罪

樓豬

牙蟲完oral未？

聽日

開名la diu

有冇清識呢啲髮色嘅女

tumblr le?

上面有人講左 google la

賣廣告？個tumblr賣相
我睇免費流出唔好

睇到個咀就覺得毒

唔該喎ching

ching sick ball

最新update，條女開始笠水啦

莫非你就係事主？

條女讀cc?

紫色頭髮一眼就認出啦

同學？

起到ig未

唔知條女係唔係讀cc定街外人
如果cc學生應該好易認
不過依家唔洗返學
可能走左去染返個頭髮掛
條女似潛左水

第二個comment

認人唔係認學校wo ching

Gay Test Result: POSITIVE

估唔到 七頁都上唔到熱門 屌

都無人起架啦，呢到係child登炸

天然調味

後樓梯唔係有CCTV ?

好問題

冇啦, 平時大把MK 係後樓梯食煙

好似好肥好樣衰 仲要玩屎眼

無樣睇你都知樣衰，ching sick ball

上面有張圖有半個樣睇

巴打好比心機 日日都留名

使乜講

跟！

ig

你想點呀

未知住

放我一馬啦

玩下啫

大家都係想推下post 睇下有無人識佢姐

咁我係咪都應該推下呀

sure

見到個小學雞post終於沉咗，淫娃決定要賀一賀佢🎉🎉🎉

邊個post

Btw

第9頁了，都未有人認

push佢老田戈

Pish

各位鄉親父老，一齊入黎幫手推上熱門，搵人幫手起底啦喂

摩牙

無啦，連登已死，得翻中學生

第一張圖呢

無啦無啦

上番tumblr睇咪有

上水啦巴打 你今日未推

咁都起唔到

靠你呀清

心動不如行動啦施主

屌琴日唔記得推

點解依家CC變咗一個咁淫亂嘅地方

世風日下

我推

樓上

係議員哥哥送比淫娃嘅禮物，好靚靚呀😍😍

想睇更多冇水印嘅相/睇淫娃著多啲靚衫，就要快啲加入淫娃嘅小圈子群組支持下我喇🤪

仲唔快啲add我wechat交低入會費？😋😋😋

Wechat: 24-7Sluthk

屌

你